GBI werkt aan verschillende bedrijfsservices. Dit project betreft: <bold>213 Vaststelling Verblijfstitel</bold> 


- 212 Vaststelling Bijstandsvorm
- 213 Vaststelling Verblijfstitel
- 214 Vaststelling Vermogen
- 215 Beschikking levensonderhoud
- 216 Vaststelling Relatie
- 217 Vaststelling Adres
- 218 Vaststelling Uitsluitingsgronden
- 219 Vaststelling Norm Bijstand
- 221 Vaststelling aanvangsdatum uitkeringsrecht
- 222 Vaststelling Individuele verplichtingen
- 223 Vaststelling Woon- en leefsituatie
- 224 Vaststelling Inkomen
- 225 Beslissing levensonderhoud (incl berekening)
- 226 Vaststelling Risicoprofiel
- 251 Vaststelling terugvordering
- 261 Vaststelling invorderingsmogelijkheid
- 262 Vaststelling beslagvrije voet
- 263 Vaststelling aflossingsvorm
- 264 Beschikking invordering
- 266 Beslaglegging vereenvoudigd derdenbeslag
- 271 Vaststelling Onderhoudsbijdrage
- 272 Vaststelling mogelijkheid tot verhaal
- 273 Beschikking Verhaal
- 281 Vaststelling  Draagkracht
- 282 Vaststelling Aflossingsbedrag
- 291 Verwerking Informatieverzoek beslag
- 292 Uitvoering beslag
- 411 Besturing Aanvraag of Wijziging Dienstverlening
- 421 Flankerende voorzieningen advisering
- 422 Inzage in "Mijn dossier"
- 433 Aanmaak / wijziging klantafspraak
- 434 Afhandeling contactmoment
- 442 Identiteit vaststelling
- 443 Aanvraag / wijziging dienstverlening
- 444 Vaststelling Voorliggende voorziening
- 446 Vaststelling Integrale Zelfredzaamheid
- 447 Vaststelling Arbeidsmarkt Zelfredzaamheid
- 452 Aanmaak document
- 454 Document verzending
- 501 Berichtroutering
- 601 Waarneming Woonsituatie (huisbezoek)
- 611 Bijzonder onderzoek
- 641 Vaststelling normafwijkend gedrag
- 642 Bepaling Recidive
- 643 Vaststelling Maatregel
- 646 Besturing Oplegging maatregel
- 822 Werkverdeling en inzage in taken
- 881 Beheren Termijnen

